咁多位撐達子定backup 佬？

撐伯母

上連登唔撐backup佬唔通撐連尼住老母咩

我撐牙祖
牙祖=牙達
所以我撐達

連登仲有好多冒牌高登會員